曼post已經講緊要炒教練

炒我daddy 班仆街重係人來

輸一場都唔得

獌狗不嬲都係glory hunter聚集地
唔係有撚人捧

正常丫，拜仁都搵軒歷加斯返黎，我曼都係時候搵返費sir啦